我獌今季得8個越位入波之嘛

如果要4424邊止呢個數
你地係咪反到傻左

點解要迫害我獌

Please do not push this
As Manu dog fans will be unhappy

今日見到第個post

球證點判關曼咩事

所以咪話d人盲反囉
係咪痴線

邊有越位牙on9

球證無判關咩事 唔準迫害我獌

上面牙迷唔好搞事

邊八球

ching有point

旁證個企位

特登俾錢佢叫佢企咁後架 明黑你啦

點解同禁區頂條線唔平衡

角度law, 細禁區同外禁區都唔平衡la

咩呀.....你阿妓........24
又手....又鏟......黑啲......

我地曼聯話唔平衡咪唔平衡
咁撚多爹抵你俾人黑

狗隊冇黑哨
中國有人權

mk恩球越位入波拎埋上個月goal of the month

明黑你 吹咩

平行四邊形咩on9